VBA問題請教

有無VBA高手可以比我問下問題？

Tg : LeceK00

到底有幾廢會唔識vba😑

點解有問題唔直接擺上嚟問?

自己功課自己做